根本政府罷到明就係係到玩野,就係要放棄年青人,大把錢都唔投放比年青新一代

根本政府罷到明就係係到玩野,就係要對付年青人,大把錢都唔投放比年青新一代
有錢唔起公屋,唔搞好醫療,唔增加大學學位
死都要燒錢搞D咩2蚊ON9資助,陰D陰D陰干香港

咋咋臨啦。最驚佢唔敢做